Master揀咩好

讀u讀到好頹
讀緊嘅major係類似math+cs+econ
想知pg有啲咩可以揀 係適合嘅
big data? data science? stat? ai?
其實主要係想三個都涉獵到啲
如果唔係讀完好似好唔抵咁
但係stat方面嘅嘢 我依家個program又唔係好support
要讀咗probability先可以讀其他stat course
但係prob唔計落major requirement
又唔係好夠cred讀... (本身都爆爆地cred)
有冇ching可以指點下迷津

MDASC?

多謝你先
但係想知讀呢啲data嘢stat嘢
冇讀prob冇讀statistical inference
冇讀modeling sampling
淨係讀咗最基本applied stat同埋normal distribution
會唔會好蝕底

computer science + 揀多喲stats elective

想返工pt master 到, 就揀business 嗰邊, 包你做到讀書拍拖搵錢
如果science / engine school , 考試嗰個星期你預收皮